Turn A 定係 00Q ELS最勁？

諗唔透

turn a勁好多
不過ooq els走佬走得快

發覺而家d人比都係拎依兩部黎比, 係咪即係證明ELS Q係高達作品入面最少都係第二勁?

外星科技
好難輸

turn a係所有高達既終結

根本係能力封頂
除非有時光機功能否則冇得打

Turn a 設定上係高達 terminator，其他點打贏。

同獨角獸爭第二就得

有時光機功能咁turn a都會有啦

只有時間線係turn a之後再加外掛能力先有可能

破滅魔劍

ez8

ELS 嚴格黎講唔係一部高達

佢未開機嗰時偷襲囉
駕駛艙放炸彈

佢科技高唔代表嗰個文明係有發明時光機

早排出咗條片有阿寶娜娜配音嘅都已經講明除咗GBF同GBD兩個系列之外其他所有高達timeline都係包咗係turn a黑歷史入面,根本唔使拗

你咁講就唔係鬥邊部機勁

00q els要開傳送門
Ta鐘意就識瞬移 雖然唔知距離幾多

nano machine識連人帶機自動修復

好似無高達擋得住月光碟

部機時間線要係turn a之後先抵擋到月光蝶

G self

金鳯凰第二都未到00Q ELS
光速、揮揮手變廢鐵、手刀斬鐵
長時間量子化先可能贏到

ELS 算唔算有機物?
月光碟主要係破壞無機物
如果ELS算有機物
ELS 00q 高達既部分會被破壞

G復國倒A之後

根本上個老野亂咁嚟

但係唔開機似乎唔得

又黎開月經post

都話turn A係所有高達既終點

你部機有乜=turn A都有重要再勁d

今次佢就聰明
突登唔出黑歷史TA比你比較
過多幾年越黎越多神棍機提高TA個水平
到時就可以光明正大出黑歷史TX

但家陣有G復已經唔識排

年經

咁姐係turn a最強無疑？

一句講晒 TX>TA>00Q ELS

TX都唔係高達黎（係我個標題起得唔好）
Btw 上面有為ching講黑鳳凰勁過ELS?

Turn x =最強ms
Turn a =最強高達

呢個根本唔駛諗
除非有日富野死左，跟住又唔知發咩神經寫有部時間線係turn a之後又屈過佢
唔係唔駛諗

如果你要計埋SD同Ggen嘅話
大把機勁過ELS

期實呢個設定係只計UC，定係全部高達作品？如 W, X, 鐵血？

好似係所有
不過咁樣好on9
姐係之後寫咩都要接返turn a

btw，Turn A 邊度可以睇返，初初睇去到部機第一次起動就棄左，一來機設頂唔順，二來佢老闆開激光槍開到槍都爆埋

富野係想用turn a做高達既終結，唔再出新既高達
但冇人諗到後面又會出左seed seed d，佢地既模型賣得咁成功，又吸引左堆女去後尾睇
跟住多左00 age uc g伏 鐵血etc，長寫長有

係咩 冇睇過g self 以為都係普通個類既高達

但而家人大左，想完返高達系列，今次應該會耐心去睇

TurnA專打地球文明

00Q ELS歸撚左外星未必唔夠打嫁

邊有可能唔再出高達呀，笨大打死佢都有份

但睇返都唔係冇可能
X比人腰斬， turn a 人設同機當年比人屌
只可以話 seed seed d令高達起死回生

但Turn X 都係外太空飄過來。吹水咁吹，可以話當年攪到ELS 滅族ge 敵人就正正係發明 turn X 班友，咁又可以聯埋一齊

仲有G-Self perfect pack啲光子炸彈 呀
呢幾部機係睇你邊個忍唔住去廁所就輸

但RX-0 3號機已經唔駛肉體同光速移動仲要宇宙大爆炸都控制到，理論上鳩吹計係佢贏

所以跟本話佢係所有高達嘅終結係唔成立

東方不敗最勁

問題係官方設定左佢地係turn a 時間線前面
而turn a設定每個世界既高達最後會迎來被turn a毁滅既結局

有人估計係ZZ主角移民咗外太空啲子孫攪部Turn X出嚟

成日攞月光蝶打唔入00QELS嚟講
咁00QELS有咩方法打得痛TURNA先

ELS 同化

上網大把search下
Btw turn A既劇情真係唔錯 只係佢個造型太獨特令到好多人都先入為主覺得唔好睇就冇接觸

其實nt都講到唔洗部機
得舊精神感應骨架同個勁既新人類已經有呢種力量

裸聊chatroom

結果seed同seed d咪玩到爛哂

其實吞A個理論你當美漫咁玩就會fit哂
所有高達世界去到最後都會比月光蝶reboot
而每次reboot完就誕生另一個平行世界

Els已經唔係高達係另一種生物ta果套用唔用到係佢身上

G SELF你要冇野比佢吸EN
跟住磨到佢冇電就贏

決戰就係落大氣層玩到冇哂電
前輩先有機會埋身斬到佢得返隻飛機仔

咬唔咬得入IFBD都唔知
就算咬得入都可以鬥快修復

淨係知turnA輸左俾熊寶

答案就係ELS勉強先撞得入GN力場
IFBD更加唔洗諗

唔係只計uc， 佢設定上係平衡時空收束點。

對話

從來都係討論點「打」
如果口交技術都計嘅話粉紅魔女屌打曬所有高達

00qels本來個目的就唔係打
而係止暴制亂

甘依家姐係turn a 同00q els都冇方法一定收到對家皮啦

真

依家大文豪改左設定話係風火輪
即係GWX去到鐵血都係reboot完先誕生嘅世界
總之如果有痴線佬掘到吞A出嚟就會觸發到月光蝶reboot不斷咁輪迴

TURNA收00QELS皮方法好多
本身出力差好遠

高達洗衫第一人

els滅族係恆星收皮喎Ching

TA 最強唔係富野主意
光頭本身g復就想寫係TA500年後
後尾B財團見套野爆死 就改設定 垃撚圾

btw g gen入面00 els 應該最勁
又王財 又觸手 又els同化 又蟲洞瞬移
接近生物 應該唔會被月光碟分解

唔係睇數值既
計數值咁高達game既 TA都廢啦
月光碟都唔係一招秒 比人打中會扣血

純粹分析00q els既攻擊方式

咁個設定點都係超越之龍勁啲

同埋sd同gbf啲機係唔關ta條時間線事
所以ta有機會冇能力反制佢地,其他本篇故事係一定有能力反制
ta除左月光蝶之外其實仲有好多設定,就算食到月光蝶都唔一定等於就勁過ta

TURN-A可以量產，OOQ外星野一千零一部

TURN-A只係所有高達故事終結，OOQ呢d半人造未必打得贏

利申TURN-A死忠但都要客觀d

TA吹吹子大絕 破到月光碟
TA一定仲有好多屈招 雖然唔係係乜 好似係

之前都有post 講過

唯一有可能同turn a對衡只有鳳凰
因為turn a係綜合曬所有高達最勁既科技
而有得拗既位係鳳凰既科技後來比聯邦封印左
如果turn a 既世界係因為咁而唔知有鳳凰呢部野既存在
鳳凰係有機會打得贏ta 做最強gundam

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

雖然笨大寫死左ta最勁,不過佢冇show到出黎難以服眾
久唔久就有人講

sd 有套作品 又講明 武者係turn a 演變而成，咁又點計啊

定想話sd系列唔計入去，但bandai自己係無雙，g gen同周年pv 係有計埋sd系列

會自動發動

不過都係個句

師父先係最勁

唔係
G復係TA 500年後

原作者大晒
佢想V高達死剩主角都得啦

4:20 G-SELF係入面喎，之後好似都聽過下話改左設定既

除非富野 連埋sd系列或者佢死左，bandai跟住承認黑歷史作品 武者gen連住正傳turn a，一連住sd系列 ，turn a就唔會係最強gundam，班神同堆人太過份，無中生有，穿越時光，死左屍都無埋都可以復活

我又諗起剎那最後變到好似比滅火筒噴撚完咁

咪撚成日拎部Turn a打飛機啦

條片講左所有高達世界都會進入俾turn a毀滅人類文明呢個結局
甘00q els嘅外星科技同鳯凰時光機應該可以唔受影響

所有高達世界

戰國傳？arms？外傳？force？三國傳？三國創傑傳呢？

無出現，所有？

仲有exa

剩計機動戰士系列，都少左exa同套真人電影

Game同3國sd係不嬲唔包

仲有依家套創乜者

閃亮亮

ELS已經係半生物, 唔係一部機械, 講咩高達終點姐, 人地都唔係高達

出現啦，所有高達唔包XX系列 名句

其實依家咪就係係呢幾套唔受turn a影響嘅作品搵可以同turn a比較嘅機體 好似00q els甘
甘多人話月光碟只係ta其中一招廢招
甘ta有咩其他武器性能係一定可以擊敗00q els同鳯凰
又冇人講過

Turn a最強既係你有既能力，佢都會自動有埋，仲要係對方既上位版
即係而家既turn a連 trans-am,量子化，時光倒流佢都擁有

冇錯 但turn a資料庫唔一定有外星科技嘅應對能力 正因為佢地冇能力完美複製外星技術所以先整咗turn a呢個劣化版

人地官方設定係咁
大文豪條片講明黑歷史冇你SD份仲要拎嚟比
你覺得啲SD贏到吞A咪得囉根本就冇人理

如果唔係一早量產左turn x

佢自己話所有高達世界在先

點會贏唔到，turn x同a都仲係響正常物理層面，班神同部份角色已經去到無中生有，穿越時光，條屍溶埋可以 復活

佢唔講所有高達世界，我都唔拎sd講啦

咁耐都冇一部勁過turn A

除非你覺得ELS+太陽爐>縮退爐
如果唔係TURNA乜招都可以打爆00QELS

調返轉講,
話有可能擋到月光蝶,所以就勁過ta 咪又係冇理據
咁你會唔會話TA有I力場擋到00Q枝炮,所以TA勁啲
其實00q els既設定未詳細寫過出黎比人去比較,
不過ta既設定都係好多資料都係冇講明既

TA用縮退爐,00Q ELS係新個隻G GEN都有GN爐招技,應該就冇變能源
TA識自我修復修埋個駕駛員 ELS都應該得
TA好似超能力咁傳送自己,傳武器比自己都得 00Q要自己開度門先 呢樣差距最明顯
其他咩I力場,GN field 邊個把武器勁啲就唔講

TA消滅文明個陣都未全力都搞得掂
再加上00q話整出黎對話,00q 7劍設定就話可以屠哂啲els
咁推論00q都只係多左els啲既功能姐
咁你都可以話個故仔剎那去左外星咁多年,佢搵到更加勁既外星科技屌打ta都得既
但係撐ta又可以話ta有能力冇話你知姐

同你講，TurnA屈在於
7th米粒系統，無效7th之前個啲，獨角bye bye
瞬間看地球，瞬移你點跳躍實捉到你
百寶袋胸倉，你要咩彈有咩彈，總有一款啱你口味
光束槍，扭一扭最大火力X，W同級
I力牆關節，反重力飛行，自我修復（連駕駛員）一晚生返條鬚
唔好以為只係得呢啲，呢啲只係「基本性能」
月光蝶屈都係建基於呢個官方光環
呢個光環拎佢最屈係「黑歷史」呢個仆街野
總之創戰，SD以外所有嘅高達，人類戰爭嘅嘢佢都有哂，之前提過嘅百寶袋胸倉其中一個功能係3D打印機，可以即時製造黑歴史記載嘅武器最終型態，換言之「破滅魔劍」要用係真係有可能，官方比佢黑歷史呢個能力係無得輸
黑歷史可怕在，總之一日有新高達/新能力，佢都跟住有update
你嘅嘢即係佢嘅嘢，佢嘅嘢即係佢嘅嘢
最強之矛，胸口黑歷牌3D打印機，最強之盾，月光蝶
TurnA殺唔到嘅佢我諗只有兩樣，一個係駕駛員能力相若嘅Turn X ，另一個係以上同等條件嘅自己
其實佢同Turn X攬炒玩月之繭，毀壞一切後佢同Turn X只係一齊沉睡，自我修復過N年又醒返（羅倫都係咁遇到Turn A)
所以G-seif 未必百分之百夠TurnA打，只係有光子能源呢個優勢Turn A可能唔識，但G伏世界Turn A係仲起度訓緊咁解，只可以望劇場版G伏富野點講

同埋有一個好大既盲點就係
00q els係返返過地球, els同00既人類都係和平共處緊
所以有哂佢地既data都係唔奇的

所有高達世界就係冇你SD份
呢個係官方自己講嘅
要屌自己踩上搵笨大度屌飽佢

bandai同日昇撚有講過

戴返個頭盔先:我冇詳細睇過獨角獸既設定
我冇理解錯nt套野講到部鳳凰唔洗開機,女主角個靈魂入左部機到
用精神力就可以整到部野快過光速,
fing下手又可以時光倒流人部機,其實係咪唔關米粒事
如果係都有機會用超能力屌死ta

turn a假高達

所以我冇話過破到月光碟嘅機就係勁過turn a
而係搵緊邊一方係有一樣方法一定可以擊敗對方
而設定上嘅空泛應該兩面都考慮 唔係只係turn a

金雞應該有可能，灰鴨連g self都搞得掂

500 年後係廢老親口講

冇可能啦，你識超能力咁turn a都會識
而且冇人話只可能每次用一種能力
佢同時間咁用幾個其他高達既能力已經屈得死鳳凰

因為呢個post時不時都有
好多人都講到口臭費事咁詳細
不過依家上面就有人講

應該唔到
涉及到時光倒流好多邏輯上嘅野對會唔同
唔可以只講turn a都會識

師傻呢啲就算啦
部機只係佢肉體嘅拘束

唔計sd
極限高達最撚勁了
TA 00Q 獨角獸自己爭第2啦
完!

有咩好討論，根本除咗作者話咩就冇得討論，除非你話係真既有得証實就話姐

我唔想知G復 時間兩部野點

我想知御大醬係入面點樣

唔計時間點問題
淨係已知設定入面
縮退爐三個字已經足夠證明TURNA係「高達」戰鬥力最頂點
如果係都要嘈00QELS唔完全係「高達」
咁你不如問魔神Z定TURNA好打

EVA

如果講到兩部機體都識空間轉移同量子化去到光子層面 (00q 識ta都應該識）淨係比較爐應該唔夠分勝負

其實要講00R同00Q已經冇左高達個名
話超越左高達

因為如果講ms就包埋tx啦

點解TX用閃光掌 唔用石破天驚拳

會唔會係 只係學到皮毛 唔係樣樣都識

Els有咩武器？種花？
淨係睇過劇場版

Turn A定係希羅件背心勁啲？

你明唔明Ta個setting
你有既佢都有
你有時光機咁佢都會有你明未

當佢9up算
佢本身啲設定都講唔通
淨係月球軍已經成咋bug

吞X有風車高達個設計圖

爐出力直接影響攻擊防禦速度等等
勁過你就係勁過你
就算話兩邊都有未知同不可估計嘅設定問題
淨係睇核心都知邊一邊板斧比較多

又係呢d月經post

其實官方設計turn a係無撚敵，拗乜姐

官方設定嚟講

最強ms turn x
最強高達 turn a
最強駕駛員 東方不敗/杜門

但我個人認為els00其實係屈晒，量子化加外星人合體，試問邊個可以打中佢

所有高達po只要有TA個名出現
最後都會演變成世界大戰

就係講緊係個兩樣性能面前 機體嘅輸出力未必可以分到勝負 就好似攻擊力幾大你都要打得中識瞬移嘅佢 夠快打中佢又有量子化 甘單單勁嘅爐好難令一面有大優勢

設定上 turn a 係最強高達

邏輯上 turn a 源自 太空漂流既turn x
turn x來自地球圈外既外太空文明
姐係地球圈外既文明有turn x 同等或以上既技術

如果ELS 00Q係地球圈內既機體
turn a > ELS 00q
如果唔係
ELS 00q > turn a

打唔打得中呢d睇人發揮
但係可以話00QELS用咩人打TURNA都冇勝算

都岩 00q嘅火力應該打中對turn a都冇用
但佢地都識自我修復同量子化根本兩部都好難死

先天出力就大過你
都比較容易突破到自我修復
同埋打得中你量子化瞬移乜乜柒柒

其實獨角嘅NT 超能力係需要T骨增幅，但T骨係可以比TA封印，比人封T骨點神打？
仲有NT現象，即係神打係需要米粒輔助，7th米粒系統之前嘅可以強制無效化，UC條線啲嘢係比TA屈得最hihi嘅世界線

你同佢鬥外掛係無運行

呢個唔係時光倒流，係起機都成問題，T骨係獨角系嘅弱點，T骨呢個核心技術被封一切都無意義

破到月光蝶唔代表勁過TA，係代表你有一戰嘅資格，有入場券咋

咁佢對手係Turn X了
最好唔好比社門上機，閃光掌～～～～

Turn X>Turn A>ELS 00q
Turn X：你都唔係高達了，我要參加
TurnA比ELS 00q屈係黑歷史外掛

好心就唔好再拎turn a呢d垃圾黎講，樣衰已經輸哂，SF都不如

情況有d 似巴力，講到咩咩 你敢違抗擁有巴力的我嗎？結果部機勁到呢...

想問呢套短片其實想表達咩？

我覺得els 算生物 唔算高達
吞a 係高達頂點 唔係所有野頂點
turn x理論上都勁過佢
如果00q els係 connect晒成隻 els
咁els勁d

sd根本提都無提過 完全唔當係ガンダムシリーズ
mg turn x說明書都講明所有ガンダムシリーズ build除外 都屬於黑歷史入面

cc 500年後又點
之後掘返出嚟又reset

bulid系列係冇高達
係高達模型

turn x係量產機

冇
因為佢都唔係為咗打而存在

嚴格嚟講00qELS已經係生物
連MS都唔係

同埋劇場版最後出現嘅前兆式已經唔使靠bit嚟瞬移
所以可以推斷00qELS都唔使再靠bit嚟空間跳躍

Turn A Turn
Turn A Turn
Turn A

game當真實?

咁Turn X係最強MS

計返MA/生物仲有得玩嘅

j住先啦

想表達每個高達宇宙最後都會被Turn A 強制reset
直接講比你聽Turn A已經係封頂

曲？

又話半生物未必贏唔到
大佬呀 Turn A唔係只係得月光蝶架
月光蝶亦都唔係佢最終絕招
設定上都冇出到turn a全力 咁你講經咩

仲有講講下又話00q本身唔係拎黎打
係for溝通 咁講咩夠唔夠打姐

uc更加唔洗拎黎講 都話有七代米氏理論
你部機係郁唔到 唔好講咩T骨靈魂神化
你係郁唔到 T骨都冇反應嘅時候又何來神化

吞A以後嘅作用淨係出嚟開月光蝶reboot
冇必要再搵佢比較強弱
要隻抽搵吞X啦

七代米粒撚可唔可以收皮 你不如直接話佢 1秒毀滅全宇宙 電腦大爆炸 反正都係你地自己作

1.7th-GMPT 一說是一種系統，也有一說是一種武裝。
有一說是此技術能夠抵制先前所有的米諾夫斯基相關科技並使之完全無效化，但實為武裝又或是一種系統，甚至其作用方法皆不明。
劇中也未曾使用過

又有一說 又不明 乜都撚不明 好似係 可能係 但日日拎黎打飛機

其實Els來自外星
Turn X都係來自外星
Turn A同ELS 00q都係以上兩者分別生出黎嘅mix
但唔好忘記Turn X係外星生命嘅「垃圾」
以呢個垃圾做出來嘅Turn A都已經有最強稱號
咁如果唔係垃圾嘅Turn系有咩高度已經唔可以想像
仲有記得00劇場版ELS係出於某威脅走難先到地球，呢個威脅分分鐘係暗示外星Turn系持有者嘅種族，Turn系係屠殺佢哋嘅工具
只可以話00世界觀係最接近到Turn A嘅時間線，因為見到外星生命了
TurnA設定係所有黑歷史包括嘅高達線最終會有一部Turn X漂流到地球，人類中咗呢個連copy垃圾都做唔到嘅絕望而毀滅望reset文明可以追上Turn嘅主人，所以每一套高達最終都有Turn系出現

turn a不明就係打飛機
uc嘅神化 els就唔係打飛機
set左turn a係最強高達就係擺明話你知打飛機你又唔鍾意
咁比較乜春姐 宜家係同你講你贏唔到 咁點

可以直接講 TA 總知最勁 唔好問點解

但唔好老作 真係有人信

設定 定動畫都冇話turn a出盡全力呀
佢上限係點都係不明 turn a本身就係打飛機

事實係有咁嘅設定 老咩作
你鍾意咪唔好計 關我咩事

講咗，7th-gmpt係其中一個功能咋，佢大把野收到獨角皮，月光蝶下T骨收皮，核爐收皮
首先無T骨點神打，無神打下RX-0只係一部UC0096時代武器

UC最強唔係V2AB咩

無錯，話明官方天花板，有咩高達可以有超級系出現嘅退縮爐，呢點已經PK

有退縮爐機體代表：gunbuster，曉擊霸，古蘭修

冇啦 宜家uc吹到咁大 v2ab點追

UC年份黎講，佢係同場UC年代完結之後

唔係嘅，V2AB係以純硬件代表最強
RX-0要NT神打先有，神打唔計落純硬件範疇
純硬件比較係以一般人阿豬阿狗下駕駛嘅數據作準
如果計人機配合下比較RX-0暫時UC最強

劇入面嘅係大戰重傷完之後封印完啱啱訓醒嘅Turn A，根本未完全好返，等如吉迦白殼型態

好心就唔好攞GGEN隻Game嚟講啦，隻game係果期大熱係邊隻就吹邊隻。
當初黑歷史turn又係勁到仆街 到出OOR就set到啲武器勁到痴線，之後嘅獨角獸啊Gself啊OOQ啊同是，根本果期HIT咩就吹到神棍咁。

btw 最勁係破滅魔劍,turn又好oo又好渣古又好 邊個裝破滅魔劍做武器咪邊個最勁嚕

睇住成班毒撚好認真咁討論偽科學

破滅勁呀
必中必穿打10000

GGen好多圖紙機同平行世界
鳳凰系列
Monoeye Gundam
自護極巨型MA

有邊架高達醜樣過sf

肚池砲

普通狀態左右啦

白色拎黎講鐵華團時期 第一次出戰巴巴就差唔多，甩皮甩骨 成身裝甲都唔齊

應該係正規記錄入面最強

如果而家套海盜 入面無正規軍以正常程序整新gundam既話

有外傳補完 當初黑歷史大戰係人類量產大量TA 大戰TX。本傳嗰部只係一部量產機之一 無人知道第一部原型嘅真面正威力

佢d語氣
明明之前好熱血好撚正
而家咁樣搞唔掂

吓，turn A得個殼表面嘢好返，裏面好多機能仲係壞，擴散光束砲射唔出，支光槍好笑到一射就頂唔順爆咀
咁都叫普通狀態對Turn A簡直侮辱
3分一出力都唔知有無

Turn A成就解鎖：地表最強量產機

最慘係連討論都無, 一黎就話時間線終結所以最勁
對住一個無設定嘅機就無限FF
成班毒撚同耶撚一樣係度FF個神有幾全能, 但一樣實證都無

成班社會垃圾
不如用啲時間討論下啲有益嘅嘢啦

神高達贏唔贏到turn A ?

本傳果部應該係原型TurnA
量產TurnA應該係呢兩張圖後面果堆
出處N年前唔得記邊套高達漫畫

訓完起身又訓
就算係Turn A既世界都有一部Turn A訓緊

Turn A 最後一集，冬之宮殿有黑歷史嘅影像記錄，有G, X 出場😬

其實RX-0 系列只係一個比覺醒左嘅NT 發揮力量嘅媒介，無個似樣嘅駕駛員都唔係特別勁

照計就係有高達名機動戰士嘅正規作品都包括在內
BF SD 模型狂四郎等作品不包括在內

上面咪講左縮退爐囉

剎那同els 合體之後，無晒感情起伏

講設定
SF個關節
UC渣古都勁過佢

瞬間移動咁渣
杜門直頭識穿越異世界

無記錯剎那部野返到黎只有50年後民用機咁既性能

try果個只係似，制作組玩野

build系列得幾個人穿越到

嶺司 同佢個女，build fighter第一季社長

但係後面冇哂呢條線

王子已經傳晒d功力比誠哥

我信真係杜門黎，唔係點叫次元霸王流
※人只會信自己相信既事物※

熊霸勁啲

發現係有啲人好唔喜歡聽書，咁喜歡J啲spec
Turn A 基本性能

關節-IFBD系統驅動

IFBD

為I-Field Beam Drive的縮寫。Turn系列機體的I力場相比以往機體在性能上天差地別。首先，用於防禦時不存在以往球狀力場和機體本身間的空隙，而是如同衣物般直接將I力場包裹在全身。而Turn A和Turn X得益於縮退爐級的出力，可以臉接各種常規出力的能量和實彈武器，甚至連核彈都對其無效。其次，Turn A並無傳統的驅動機構，而是直接靠I力場在機體表面形成立方晶格如同提線木偶般進行操控，因此可以在內部設置額外的裝備。最後，由於Turn系列的兩台機體均能夠在大氣層內單體飛行，而其推進器的視覺/聽覺效果又與傳統推進劑完全不同，個人推測其原理很可能也是類似米諾夫斯基推進裝置，通過制御I力場直接噴發米氏粒子實現足以完成行星間亞光速戰鬥的機動性。如果真能夠做到這個程度，像蘇摩一樣直接使出攻防一體的I-Field Barrier理論上也是可行的。

動力爐-DHGCP

全稱為Discontinuous Hyperoscillation Gauge Collapsing Pile，參照蘇摩的動力源HPHGCP直譯過來是非連續型超震動計場縮退爐。未見提及能夠干擾對方IFBD的機能，但是在供能上有壓倒性的出力優勢。裝有雙爐的Turn A不但沒有補充能量的演出反而可以給友軍充能，單機就壓倒了40米級的大型MA，甚至將啓動引擎的戰艦硬推回去，恐怕全是拜其所賜。

胸部-DOC

Turn A軀乾的內藏組件分為兩部分，腹部的是雙聯光束加農炮而胸部的是奶牛貨艙......不對是所謂的Device Operation Control系統。劇中只出現了拿來直接裝填導彈等追加武裝的用法，但實際上Turn A有配套的DOC基地，可以直接傳送武裝到機體處。尚不知道DOC能否直接把武器傳送到胸部DOC內。
以上仲有一個説法，就係3D打印機，可以即時以纳米機器製造
一整個基地級武裝在手，光槍之類可以直接傳送到Turn A

GMPT

似乎全稱是米諾夫斯基物理無效化系統，Turn A搭載的是第七代。在功能上彌補了HPHGCP存在而DHGCP不具備的米氏粒子干擾作用，很可能正是靠這個才能靠光束劍打破有IFBD乃至更甚程度防禦的Turn X。

納米機械

使得Turn系列機體擁有盾牌、本體乃至駕駛員都可在時間足夠的情況下依靠殘餘完全再生的能力，有說法指出用於自律修復的納米機械和月光蝶系統釋放出來分解一切的納米機械是同種。

空間干涉

出自MG說明書，注意現在通常認為Turn A在劇中通過手搖光劍突然瞬移的舉動是依靠扭曲光線製造幻象（引力透鏡？）趁機高速移動完成的，但實際上解放到黑歷史級別的Turn A和Turn X完全可以實現單機的空間跳躍或者憑空召喚裝備。

以上只係「基本性能」

未計月光蝶，黑歷史嘅能力，劇中嘅Turn A係量產型兼20%出力，大部分機能停滯狀態

uc 鳳凰個系統算唔算失傳左? 吹到去左身2個維度有冇得同turn x 比?

唔係縮退咩？

Turn X的武裝

因為其奇異的構築專開一節。光束步槍、火箭筒和三聯裝導彈發射器之類裝在不對稱推進背包上的武器都是御大將基於自己的考慮追加的，屬於預想內的常規裝備。整合了三聯裝鈎索、三聯裝光束投射和光束劍的右手以及腿部內藏的兩門大型米加粒子炮相對來說就比較特別，屬於所謂的復合兵裝。而通過賽可繆系統直接分解機體部件後用各自內設的光束炮展開的全方位攻擊「血腥圍攻」，抓住敵機後通過機理類似災禍生太刀的胸部吸能裝置固定敵機和抽取能量，通過玄學的液體金屬使出的閃光指以及作為保留大招的月光蝶就實在是無法預測到的設計了。個人查閱設定集時甚至發現了頭部單元Turn X Top能控制衛星加農炮的只言片語，這恐怕是像Turn A光束步槍最大出力一髮爆殖民衛星那樣死無對證的說辭了。

Turn X確認有T骨，Turn A未知

月光蝶射程遠破滅咁多

ok 因為神打真係吹到太大
劇場版跟本升仙

照設計所寫，分分鐘00q佢量子化跳躍佢分分鐘召返你出嚟

其實講外星科技 turn a都係外星嘢嚟
turn a定turn x只係外星量產機用逆向工程整出嚟嘅機嚟

NDS 個 g generation 原創角計唔計？

佢都有月光碟

好似有補完過 gn 細胞 就係 nano machine

G伏嘅 G路西法都有

G伏雖然係之後
但啲科技唔夠turn a咁勁

無計，Turn系太屈，不過G伏嘅G seif係算唯一TurnA後高達，用光子能源，有一戰嘅資格

仲有動畫裡面部吞a比個左膠用 只係用咗唔夠10%能力

比其他人揸用到100%邊有高達夠佢抽
吞a把槍100%出力=殖民星雷射炮

V2開始已經話要淘汰噴射引擎
不過班老屎忽高達撚唔鐘意

00又唔知點解ok

利申鐘意G伏,turn a同V既機設

仲有無限槍製，玩召喚可以巴麻美式射擊

Turn A佢咁勁如果卡洛，捷度個啲用渣都無得剩
所以先有羅倫呢個角色克制
羅倫真係現時高達駕駛員之中最沈得住氣，最善良，最大愛，最乖乖仔兼最反戰嘅人

因為00靚仔啲 所以我撐00

未els化之前00q已經可以切開月球
只係得殖民星雷射威力未免太兒戲

一支Beam槍咋，標準武器去到呢個LV已經痴線
唔係要下下爆星球先叫勁，佢係爆文明嘅級數武器，令你返中世紀或石器時代嘅破壞力

Psycommu=/=t骨

G-self 唔係turn a 之後咩？

Ok

正經講動畫就死毒撚
講復仇者啲戇鳩劇情,
FF肥嘟嘟個手套可以點,點打低佢
日日十幾個post就好型

本身富野設定係後
但官方又好似設定做前

個段五分鐘片好似係咪又係大豪手筆黎

冇計，官方想死守住turn a=人類endgame呢個講法
結果搞到9伏d月光碟唔知點解釋，不過雖然都冇乜人care呢套野

首先個舊唔係月球 係els堆出嚟嘅球形物 els第一次無記憶對00光劍嚟講只係紙做
其次係吞a個把只係把普通光槍 唔使下下開trans am先用得

大陸B 有得睇 簡體慎入 但畫質清到離地

比你同化到就變成TA ELS
到時就係TA ELS > 00ELS

同化唔到又TA贏

00Q把劍有月球長度
佢只係切開月球體積既ELS表面
同切開月球質量既ELS完全係兩回事

唔係淨係endgame, 新設定係吞A負責終結前一套高達然後再開始下一套高達

月光蝶只係納米JJ
吹到UC末期已經有呢樣技術已經兜得返
橫掂G復堆機除左舊電其餘都係base on UC技術

同御大醬格劍都沈住氣叫御大醬扔低走人

所以佢根本係善良化身
但咁先hold到Turn A

羅蘭打御大將究竟放左幾多水
一開認真mode就一招秒殺完場

太慢了
可惡阿阿阿

無記錯其實高達呢個IP本來打算完（X嘅腰斬，當年未上神台嘅08比UC迷屌到飛起，真人套G救世主更唔駛講），心灰嘅笨大同富野達成共識出最後一套高達，以富野執導作完結，玩盡佢用最強最後作為前提（類似勇者王嘅諗法），所以出Turn A呢個終點end同天花板，富野又諗住高達終於完結，點之有人開始懷念高達，笨大之後出seed試又中哂市場反應大賺返撻成功，高達又keep住出返，如果高達呢個ip好似依家咁紅，又點會起Turn A呢個強制創作天花板比自己玩自己

其實兩人咁set起想做對比，聖人對魔鬼，關於迷戀力量同權力嘅反思，所以羅倫嘅設定我唔討厭
仲有啲串到依家黑警，依家黑警同大將好似

笨大呢啲食屎狗本性邊會肯放手
吞A比富野撚到冇油水撈要靠seed賣返夠本
睇下seed同seed d嗰種商業化做到幾撚肉酸
連故事都唔諗直接拎返0079出嚟消費

總結 Turn A 最勁 快啲推動Post啦

g伏本身光頭佬話係turn a之後
但b記無啦啦改番設定

你睇uc就知 為左出模型真係無所不用其極
砌模型本身做得好好睇 得閒加啲人入去
個個配角都刻畫得好深刻
就算CBX魔王出過幾分鐘都因為個人物而好突出 可以成日翻睇
但之後果堆真係多撚謝你

使咩爭
一邊不斷量子化都打佢唔中
一邊不斷修復打佢唔死
玩侵食仲好
變埋瀨尿牛丸直接最強

耶穌VS佛祖咁,鬥無效化

Turn A原型咪Turn X囉唔係咩
之後複製左99部Turn a，但都唔夠1部X 抽

冇追晒post
有冇人講過ELS都有超強學習+共享知識+複製能力？
只要有一粒ELS掂到turn A同化到，就可以俾ELS學到turn A嘅野
咩黑歷史月光蝶全部都可能學識晒
但設定話咗turn A係所有嘅終點，咁都冇咩好拗啦其實

次次都係turn a 最勁
同埋啲設定真係無得輸喎
咁唔計佢，邊部最勁？
獨角獸？鳳凰？00q? Nu?

熊寶 > TA (已fc), 個問題可以簡化為Qels贏唔贏到熊寶

喺破滅魔劍面前。所有高達都係垃圾

其實ELS仲有一點係好重要
去到電影尾段 有好多同化左嘅人/機械走黎走去
依一part證明左turn a未必冇els嘅資料
從而唔可以抹殺佢有手段對付els嘅可能性
總唔會有啲咁嘅同化人都冇人去化驗下佢地有咩成份掛

根本就係巨型叮噹，個心口就係百寶代，乜都有

唔好神化els la，設定上 OOq係可以消滅els嫁。
OOq做到嘅野=turn a都做到。姐係好基本turn a都識量子化等。

都無神化過Els 只係佢嘅能力同Turn A差唔多
不過Turn A 比較痴撚線 傳聞話可以空間傳送武器

傳送武器如果照上面巴打咁講
其實同AGE隻扭強機一樣
晌武器庫禁個制即刻晌百寶袋入面整出嚟
只係速度比扭強機快好撚多

其實唔一定都做到 只係turn a會有比你更高級嘅野
例如佢未必有ps裝甲但佢個field已經擋到實彈
所以turn系列唔一定你有我有
但就一定有反制你嘅裝置 系統 等等

七劍都可以打爆els，turn a一定仲勁

turn a用兩把劍係咁轉一定打得爆

果然係滅世的高達

無錯，到時00Q 同TA 有就一個方法可以分到勝負：一齊2米高跌落地睇下邊部無散

高達d設定其實係得啖笑 成日改

最初seed係唔接TA

皈依我佛

Bandai 成日食設定

AGE係會再進化，只要個系統唔爆終有一日係會強過輸過嘅嘢，9up理論上係最強，不過要時間

輸唔係問題
死埋點算

每次睇親TA post都好期待有一部機係贏到佢

睇過gundam seed未呀 柒頭
人地基拉開個炮
兩部打柴啦

但最醜

有人青出於藍啦

els震死個駕駛員咪得

Turn a係你有既佢都會有，所以分分鐘連age system都有埋

高達世界不嬲越醜就越強架啦

肯定唔係 又唔見風車高達勁

吞A部Printer就係age system嘅改良版（鳩嗡）

Ps裝甲 防物理實彈傷

Cls

PS裝甲都有得打穿㗎
突擊嗰把刀同紅迷既太刀

脈衝對freedom個陣脈衝把大劍劍尖咪又係實體 照篤穿freedom個盾加cockpit啦

邊個駕駛員早死咪個邊輸

如果咁我覺得els 贏
無駕駛員幾勁既機都無用

Turn A：我直接空間跳去算

ELS同人類同化到就歸入黑歷史database度
咁即係人類戰爭同理解到同技術追到嘅嘢，未到Turn X嘅LV

Turn A：我都有魔劍，仲要係完代型

咁又未必，只要在坐嘅咁多位有一流駕駛員，就會無事

算啦，一部未到天花板嘅Full Gear 00q不眠不休七日收到皮嘅外星物種
同一個只要掉一個垃圾就令人類絕望自暴自棄reboot重刷首抽嘅外星物種
可以點比

屌 東方不敗同多蒙用肉身都打得死TA 啦

奈米機械 可以修復喎 打到手斷啦

但其實TA 可唔可以用返石破LOVELOVE拳打鳩返杜門

證明風車都好型

我就算好中意G 都講唔出呢句